# התחברות (Login)

## הסבר
בכל הבקשות הנשלחות לשרת יש צורך בפרמטר `token` שמשמש כסשן התחברות למערכת.

הטוקן שנוצר יפוג לאחר 60 דקות אם לא תתבצע שיחת API עם הטוקן. כמו כן, כל עוד הטוקן תקף יש להשתמש בו ולהימנע מבקשת התחברות נוספת.

## ביצוע

**פרמטרים:**

* `username` - מספר מערכת <small>| `String`</small>.
* `password` - סיסמא <small>| `String`</small>.

**פקודה:**

פקודת ההתחברות היא `Login`.

דוגמא להתחברות תקינה:
```
${url}/Login?username=${systemNumber}&password=${password}
```
תשובת השרת במקרה של הצלחה:
```json
{
    "responseStatus": "OK",
    "token": "XXX",
    "yemotAPIVersion": 6
}
```
* `responseStatus` - סטטוס התגובה
* `token` - הטוקן שהתקבל
* `yemotAPIVersion` - גרסת הAPI

הטוקן שהתקבל משמש בתור מפתח כניסה לכל הבקשות האחרות.

ניתן ליצר טוקן חד פעמי לכל בקשה בנפרד באופן הבא:
```
${url}/<WebService>?token=${systemNumber}:${password}
```
* `WebService` - הפקודה.
* `systemNumber` - מספר המערכת.
* `password` - סיסמת המערכת.
